照CT收費

公立醫院照一次CT 電腦素描要幾錢
依家出發將軍澳醫院中

唔洗錢架
照乜都唔洗錢
係你覆診睇專科嗰陣先要比

佢要我先去繳費處比錢

Sorry 我搞錯咗 原來係聽日的泌尿科要比錢 今日照CT唔使

噢 JJ 有事？

蝠射射J

可能係腎石